人壽儲蓄保

我的人壽保單已經供了16年，保額30萬，至今日現金價值有5萬。

我問題係，眼見已經供了16年都仲未回本，回報不似預期！垃圾保險公司呃9我足足16年！心灰意冷想退保。

而家煩更退保定係繼續供落去，想聽聽大家意見

每月供緊幾多

邊間?

一年$3800

16 年前m 記餐$18咋
輸通帳輸死你

我知，真係求生不得，求死不能！

保險公司好撚賤！仆街

退保拎返幾多

聽落去似供到100歲果啲whole life

5萬！本都未攞得足啊！

當我乞依！

退保拎5 萬投資仲好啦

草錢就草錢啦 人咩壽 樓本呃9人

死咗賠幾多?

3800x16.......=60800

總成本六萬蚊啫，輸通脹同蝕手續費差唔多啦，儲蓄就冇鬼用嘅，不過睇你死咗人壽果part賠唔賠到30萬就真嘅。

呢個年代買保險都on jj

$3800 x 16 都係... $60800
咁人壽係保障... 唔洗錢買咩...
你贏硬既賭局....
同埋30萬保額, 你死左會有埋利息加落去

當然你越早死就越著數啦...

最重要一斷保 = 你輸

聽 child登 講就死得啦

當初有份預期的收益無睇過計過先買咩..

有，預期回報即至到今天應該有$85000！

足足少左35000！離譜！！

成日改名果間

預期回報不是寫在合約里嗎？

樓上有位清講得啱ar
你依幾年都用到個保障

只不過好好彩地無死到，賠唔中

首先，任何儲蓄plan 既預期金額部分係非保證既，未必派足既，你份保單買個時有講明既，頂多當年sell 你個agent 冇講清保證同預期既分別，同埋除佐退保及繼續供外，你個plan 可以停止供款而由得個plan 繼續滾存落去？

儲錢唔好靠人壽
btw 想賺應該早D死先得

預期回報係以當天利息計, 當時佢冇講or你冇睇/聽

當年我一舊錢掉落去供斷張壽險單, 以為紅利夠比一世保費, 結果QE1234打撚殘我個Plan

你16年前上嚟問就冇事啦